男友仲同個ex有聯絡 絲入

男友個ex係援交妹 成日買名牌
男友前後借左六七萬比佢
但係前日佢搵我男朋友話好開心佢搵到個女朋友
又係到傾左陣偈
我男朋友同我講話佢個ex搵佢我先知有呢件事
我同我男朋友反映過 我話唔想佢同ex有聯絡
但佢話等佢還錢 之前男友講過話借比佢覺得佢好可憐
大家覺得我應該 炒大鑊定啞忍好
如果比著係絲你會點做
好唔開心

分手啦重諗

有冇考慮過條友可能有性病

爆佢老母大獲啦仲要諗

但係佢地依家又無傾過偈 唉 唔知點做好
我知我男朋友係愛我 但我唔明點解要等佢還錢？
直接比個銀行ac佢咪算

有考慮過

我有同佢因為咁而嘈交 不過最後就不了了之 無再講過

你唔驚咩？

但我好愛我男朋友

咪就係因為你唔夠堅持
佢知你慢慢就不了了知無左回事
所以亦唔當你係一回事
繼續搵佢

1. 你問清楚男友同援交妹有無試過無套...
2. 驗性病
3. 男友坦白同你講應該無野...比我會直接用男友電話追條女數 叫條女直接同你傾還錢唔洗經男友

有冇做足安全措施

絲打你個提議非常之好 不過佢話唔中意用check佢電話 我有諗過私下搵條女 我諗都要抽下時間驗
多謝絲打意見

有一次無

因為我唔想嘈交

好好保護自己

唔一定要炒大獲 不過一定要問一定要傾下佢想搞乜鳩囉

要驗下先我諗 都要問下佢同ex有無唔做安全措施

左手係肉，手心又係肉

佢就係話想等ex還錢 唔想待薄我 想同我去旅行想買野送俾我

有得揀無人理嘈
你亦都可以選擇同傾既方式而唔係嘈
但一定唔可以不了了知

做好安全措施先啦
用口或者比佢用口就小心啲

咁佢地傾啲野係咪剩係傾錢先 ?
你分到架嘛

應該無男人中意被人check電話，不過你講到明介意，佢又話只係追數，咁你幫佢追數咪搞掂晒，你又唔會唔開心，男友又唔洗因為追數同佢有聯絡，亦都有人幫佢追數 我諗你咁講你男友都無藉口推你...

話時話
你地幾歲
感覺好似唔大

唔好私下搵條女，要男友同意你先好搞。

另外我覺得有時介意既野唔洗扮唔介意，亦都唔係怕嘈而唔出聲自己死忍。男人要教下佢先識點對你，唔係谷到內傷佢都唔知咩事

Molamola

叫佢俾條女電話你 你叫佢還

開佢老母波啦

其實佢個ex都唔會還錢比佢 我唔明點解佢會覺得佢ex會還 所以我話幫佢追只係一個阻止佢地聯絡既方法
佢個ex仲話會盡快還

我20佢25

老老實實，條女唔借多啲都偷笑啦，你男友仲以為佢會還咩
叫你男朋友定個期限，最好有証據，等條女走數都有得去小額追

還錢歸還錢
傾乜計 普通朋友就話姐 前度呢個身份太敏感

我個EX之前借左錢比佢前女友
佢有段時間都係聲稱等緊個女人還錢俾佢 有聯絡
當時我選擇相信EX
但過左冇幾耐EX開始對我冷淡&成日失蹤唔覆機
最後佢飛左我
而家真係好想一巴刮醒之前嘅我

無野既.ex肉償當利息之嘛.

情況好似 但係佢地又無傾計 就係佢ex搵佢個時講左兩咀

我諗佢唔會追 唔會咁絕

利伸佢ex同佢一齊之前落過一次

G

Gay

佢個ex搵我男朋友 話好開心佢(我男朋友)搵到個女朋友(我)
咁會唔會清楚啲

臭雞都可以有人埋單

佢依家話我唔信佢

叫你男朋友唔駛同個女仔聯絡
還錢既話，你幫你男友追數就ok

通常呢d男人扮追錢，追追下就約出黎食飯gathering
再之後就上埋床，你就做左ex喇

援交妹=雞

咩人先會同雞拍拖？
咩人先借錢畀隻雞仲要6,7萬咁多？